召喚想讀fashion嘅同學仔!!!

想讀Fashion 嘅你，揀咗科未呀？

DSE只要有22222（包中、英文）, 就可以入讀由OU同Cita (製衣業訓練局)舉辦嘅 Digital Fashion Creation 數碼時裝設計高級文憑課程。減左政府資助之後，學費每年HK$23,000。

完成呢個課程之後, 有機會銜接去Poly 或者OU嘅degree。

咁報讀有咩優勢呢？
服裝設計師創意多，但每次時裝設計改動，都要做辦出來，就會費時失事。而家，好多服裝公司都開始用3Ｄ Fashion Design CAD軟件嚟做開發。

除了學識不同的數碼軟件，掌握時尚產品開發和服裝設計過程，而且可以在服裝公司實習。仲可以最快四年內獲得學位資歷！

所以呢個課程對你嘅未來响服裝行業發展好有幫助，而家好多院校都未有此專業範疇！

想知多Ｄ：
Whatsapp可以搵：

Telegram可以搵：

網頁：

213322 有冇得讀

23000

有興

樓主唔見咗

睇嚟呢位同學仔好有潛質做fashion界嘅明日之星喎 咁就試下呢個course, 打好基本功啦

如果我係你，我會試下 報名費$300

每年$23,000，分兩期交費

真打手黎架喎你 咪害班細路啦好心

讀完開ig shop

本身都喺呢行做嘢，想幫返有興趣入行嘅同學仔啫～

又水人

畢業生之一，現在轉行做IT

4454 讀唔讀得？

想知多Ｄ：
Whatsapp可以搵：

Telegram可以搵：

網頁：

呢個課程聽聞9月2號開始 8月26號截止報名( ̀⌄ ́)有興趣就留意下喇～